有冇人成日都好頹好攰無精神

最近成日都好低生產力 定咗嗰日要做嘅嘢好多都做唔到 明明已經坐咗喺度，已經做緊，但係個人仲係冇咩精神，個腦唔係好郁咁

平時訓幾耐

9個鐘倒

周圍同人講
恰鳩我？

咩事

試下訓少啲 7至8個鐘應該岩岩好
加埋做下運動

聽日試下先

近呢半年已經係咁

成日都好攰淨係想訓係張床度
返緊工個陣就想扒係張枱度
覺得自己日日都無乜精神咁

打小d丁啦

訓教有好多因素 直頭一門學問黎
仲有覺得質素高ge訓教就好似一個娛樂咁 係享受

首先
訓教最重要係
1) circadian rhythm 就係我地成日講ge生理時鐘
如果你每日都差唔多時間入睡（起身時間一樣重要D），每日一樣時間起身， 身體會sense到個時間 然後慢慢起你起身前ready
呢個ready係用你人體ge溫度黎調節(body temperature related to rate of metabolic reaction)
簡單講 體溫高=多能量output
體溫低=低output

所以如果固定時間起身 身體就會係起身前提高body temperature,令個人更有精神

2）後續

我都研究緊訓教

我以前都係無精神，但慢慢查醫學paper
跟住生理時鐘 實測真係有用

但係其實要持久咁跟住係心理戰
夜晚望望下電話就過o左訓教時間

樓主幾多歲1x 2x?

我覺得呢啲係心理問題
當你對人生有希望自然會有動力

做緊既野都無咩興趣咁?

好攰，唔想諗野，無晒興趣同埋鬥志
唉.....

正常現像黎 樓豬唔洗膽心

打丁過度 成日失眠 心情緊張 情緒低落 是但中一樣

仲有 過度睇手機 嚴重既會睇到隻眼仆左街